中共掌控人權理事會，阻香港異見發聲

18年11月07日｜還看金鷹 (主持：金鷹、Frankie、曹總)

時事評論, 還看金鷹

第1節：美國中期選舉結果，藍色浪潮對特朗普的不信任公投

第2節：中共掌控人權理事會，阻香港異見發聲

第3節：消防「任何仁」熱潮，分析其爆紅原因